有冇平既影樓推薦?

我淨係要牆紙、有電制、有冷氣、有化妝台、有廁所換衫。

唔需要有景、唔用佢地燈

想平，有冇介紹？

你屋企

冇理由叫model 上我屋企

Why not?

酒店 床 套都有

冇人認真答